傷害那些將它們視為非常熟悉的人，傷害那些以一種不熟悉的方式看待它們的人，他們可能會認為屏幕上的東西反映了正常的、可接受的行為。 自閉症群體要求在希婭的新片《音樂》中刪除兩個剋制鏡頭的非常真實、非常痛苦的原因，特蕾莎·瓦格斯，2021年2月10日，華盛頓郵報 
 因為目標印象份額競價是基於實時數據的，它覆蓋了手動競價的調整。 智能競價:機器學習改進PPC廣告的五種方法|加布里爾·薩德| 2021年2月10日|搜索引擎觀察 
 Jonathan Stringfield(動視暴雪全球營銷、測量和洞察副總裁)品牌需要更好的方法來衡量活動的有效性，而不僅僅是簡單地追蹤印象。 品牌峰會概述:營銷人員面臨迫在眉睫的身份危機|Digiday編輯 
 欺詐者通過利用服務器端的廣告插入來偽造廣告印象，完成了這次搶劫。 電視的未來簡報:流媒體服務依靠內容在2020年保持訂閱用戶 
 現在他只看到他們在草地上留下的長方形印子。 偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪，但是鎮上有了一位新警長 
 “我發現他是一個有趣的人，”克勞斯談到對他的第一印象時說。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 但他最近告訴我，瑪利亞會讓我模仿他。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在我開始模仿他之前我遇到了他當時他是《週六夜現場》的嘉賓 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 斯坦伯格說:“我沒有得到這樣的印象，即他們已經下定決心，或者不願意接受新信息。” 儘管有新的證據，聯邦調查局仍將索尼黑客事件歸咎於朝鮮|Shane Harris | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 它們也會給人一種你生活井井有條的印象。 手提包:你花的錢越多，它們縮水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我知道世界上沒有像她一樣的東西，但第一眼看到她給我的印象卻出乎意料地好。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 一束意識的光線穿過那個印象，你重新閱讀它，你重新喚醒了記錄。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 無論復興的力量多麼強大，沒有第一印象就沒有記憶。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 他接了電話，就不得不承認她給他的本性留下了深刻的印象。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 這首協奏曲給我留下了令人眼花繚亂和難以理解的印象，但並沒有特別“抓住”我。 音樂-德國留學|艾米·費伊